airpods 用家/等候討論區

好似冇人開
買左嘅巴打可唔可以講下有冇咩問題，有冇斷線/干擾，希望未入手/想入手嘅可以參考下

希望大家高抬貴手，集中講airpods

利申：訂左， 4星期先有

希望朝早walk in到

訂左， 六星期

有無人覺得Double Tab 叫Siri 個Sensor唔係咁靈敏，成日都要試幾次先叫到Siri

Double Tap 自

訂左，四個星期先有。
不過間中都會去ARS睇下會唔會有walkin

有冇用緊巴打分享下响街有冇斷線干擾，同講電話清唔清，係咪要好大聲

昨日去apple shop 試左
部野幾輕，而且放落對耳唔會好易跌出來。但聽歌都幾細聲，差唔多要教到最高音量先等於平時聽歌既音量。
但講電話收音都ok
apple shop 咁嘈 聽電話果個都唔係好聽到雜聲。

開心使用中
最正係可以好方便轉iphone iPad macbook
不過聲真係一般
仲未試過用黎講電話

易唔易斷線？

可否 喂Siri?

係Apple store 試左
個盒一打開就pair 到 好撚方便
同埋好細粒 放係褲袋唔會un住
另外試左Whatsapp 錄音同電話收音都幾好
如果triple tap有得轉歌就好

我都試左，好正，行左20米都冇斷過線

係未出街試到燈位有冇窒

零死角

等walk in應該仲慢過4weeks

可能唔駛4week,有巴打好似早左出貨

有冇人去咗排隊？

APM

今日有貨

間間都有？

cwb 有 ifc 有
睇個勢間間有，即刻去kt有機啊大家

st 都confirm 有

但ST應該唔多貨，上次得嗰20對都唔知有冇

上網訂啦，應該會提早。佢本來都話 30 號先有，我今日應該到手。

早咗成個星期？可能真係陸續出貨...

利申：4weeks

派籌定點？
點confirm有貨

你又知 你唔係反airpods?做乜咁留意

沙田有冇!!!!

有 你去到仲有冇唔知

我反既只係idogs

fw無曬

去kt搏

沙田仲有無

我source話今日某d分店有過百隻

呢家去緊沙田

正

APM 開始放繩比人排隊

可唔可以講埋邊間分店

求PMfatc

沙田無曬

真？

其實幾點開始派？

有無排隊巴打幫手入多盒

佢唔知幾點就開始派籌

啱啱返工經過，ST無人排

唔知klt仲有冇呢

排完攞曬code

pm 得都排曬啦
今日玩無限排，我fd話有人排4轉8隻

全線冇晒

邊間無限排 cwb未登記

apm開始登記

無諗過 Airpods 都要搶,

痴線

6星期..............

派幾多個?

佢無cut龍？

APM cut了

未Cut龍

沙田無人喎

排完

ifc?

on9噚日排鳩咗兩個鐘無貨心諗隔日星期四再嚟過

點知今日就話派

點樣排完

玩開apple會知幾時有貨無貨

apm無貨了

佢係好早派code比人預約

早知早d返工去排啦，我9:00左右到ST明無人仲已為無貨tim

早知早d返工去排啦，我9:00左右到ST明見無人仲已為無貨tim

佢係好早派code比「排隊黨」預約

大約 50個人

CWB今日有冇？

有

等到有得買又限住派貨

尋日究竟有無

好過無得派

無

唔限既話第一個掃曬

6星期，憎死啲炒機佬

已訂，要6weeks

6 weeks?

7weeks 呀

放一個AirPods only LIHKG $1300 APM

認真？

返緊工

真 放俾自用都唔放比先達

可惜番緊工
如果唔係1500都比

放工先經 APM

你幾點放工？

我要認真

你用小米啦

點聯絡你？

6點收
算啦無緣
留比其他巴打

我認真想要架

排隊

最快 5:45 先 APM, 無其他巴打就聯絡我 .

如果唔係比其他有緣巴打

慢慢等

Now 係 APM
1點先返工 6點半放工

聽日有無

電郵 qqq13462@gmail.com

我都想要 番緊學

我mail你

真自用收$1300
即場拆黎用

Send咗email你睇睇

我想要呀巴打，觀塘返緊工，一陣食飯可以出黎交收
email : jckho1414@gmail.com

唉

你贏

無緣份
元朗番工
好想要

你用呢個啦

係咪大約9點3比飛仔
之後ANY TIME番去登記/買?

已放 多謝大家參與

有冇巴打放 即渣車過黎 地點就你

高質

收完會唔會俾人拎去 st 放.

唔該巴打聽日會唔會有貨啊

利申：自用

巴打仲有無？我可現在出來

邊有咁多對，明天請早啦

紅精靈今朝講過 可能要下星期先有貨

唔係掛

小米遲啲會出一個一模一樣，賣$400
你試過後又會話吊打AirPods
無謂而家晒千幾蚊啦

用緊airpods, 音質好過earpods, 低音勁啲

無斷線,無疾機,唔會甩出黎

無線真係鎅波袋嘅福音

買咗兩隻airpods,

用一隻,賣一隻

有興趣可以留whatsapp 去airpodshk@gmail.com

人在旺角,先到先得

$1500

$1400

Send咗email睇吓

sent~

send jor

已有巴打4:44分sent咗email, confirm咗交收了.

Sorry 各位巴打. 好多45分send

恭喜曬果位巴打

好運過中六合彩

有冇漏音

間唔中就有巴打放airpods

9點去到apple store排隊ireserve

9點排隊果陣你前面多人嗎
認真聽朝我請左半日假去排想做定心理準備

唔好請假喇, 唔係日日有貨.

請左 無辦法同個同事2個都身痕佢又就快要走咪唯有搏一搏啦無貨都無辦法

我16號先到##fatc
今日落去試玩 我知我無買錯fatc

我8點半有25個係我前面 之後9點半開始登記 9點打後排唔一定會有人貨

係kt定ifc?

聽日開始愈來愈多人放假應該仲癲

我投降，專心等aos算

有冇人答下
冇漏既想買

點解我用會斷斷續續接收好差咁,係部機問題定點
利申：用iphone6

今朝cwb係無ir, 真係要你企喺度排到9:45先放你入去
有人問佢地答話間間唔同

係咪話聽日冇貨？

我想問下登記果d係登記乜？

登記左之後俾個時間你去拎貨

多謝周瑜兄, 估唔到反應咁熱烈

原來係你

我都係好彩快咗左咋

有巴打online訂咗都快咗出貨,大家可以上網訂住先

聽朝去walk in排會唔會有貨

想去walkin

比你地講到好心動

Must NOT 再破費!!!

有冇巴絲聽日買到2對可以讓一對嚟

CWB

無問

1500 蚊收
自用有無巴打放

俾多50 肥花大把人放

而家訂要6個星期
可以早到幾多

cwb有貨咩？有貨原價俾你又點話...

唔係間間都有咩？
Btw 我响附近返工，我聽日買到我讓一對出嚟比大家

巴打起咗身未

利申：落雨天好好瞓唔願起身

我有，留聯絡方法傾

IFC依家冇乜人

巴打...可唔可以幫我買隻丫....

巴打加油

未知每人最多可以買幾多隻
我要預一隻自己自用
btw 炒家死全家

我都係自用....我去緊ifc...但冇咁快到...驚趕唔到

每日airpods walk in直擊

其實有冇貨都唔知 每日唔同

有無巴絲可以幫我買一隻自用
可以今日中午Cwb交收

cwb求自用一對
我第一日已經訂左 但都要1月中先有
我會出示訂單 證明我真自用

巴絲打們 買到求求買多對

日本排緊

如果有得賣的話就係一人兩對 呢幾日都係咁
我本來都請假出嚟排 最後驚排到我先無所以上肥花收就算

Ifc 已經多過40人

Tst 都有20人

FW冇貨
岩岩出黎講左

聽巴打講已經好多人ifc.....巴打你排第幾...可否幫手買隻

apm 得9個人排緊，但應該走得啦

利申: 係city u

又一日有一日冇？

得幾對

派咗籌比3、4個人就冇曬

ST冇貨

可能係琴日有人預約左冇去買

係咪全部機都要用同一apple id?

我都係現場 似乎藍精靈都唔知有幾多貨

冇貨

上左肥花收了
謝巴打

tst都無貨

又比apple玩一獲

又冇
根本玩針對
炒家就多多都賣
對住用家就話今日無貨

個pattern 似係兩日一次

Apple玩一日有一日無，大家明天努力

好多炒家阿嬸，佢哋放1420俾先達狗，呢到都有人放1500啦...

1400 收自用 有冇巴打放 銅鑼灣交收

1400收自用 有冇巴打放？荃灣線交收
telegram： hereisme01

今日無貨分分鐘肥花先達個價跟住回升返

Telegram: yoyo852852

Ifc or cwb有無巴打放

自用

Ifc or cwb有無巴打放

自用

Telegram:alex852852

有冇CWB直擊？係咪唔駛過去喇

1500 收自用

gogovan262@gmail.com

ifc 玩派醜, 已經唔駛去8:00已經冇曬
紅精靈同我講得30

自用$1500 收
telegram

Email
wl01994309@gmail.com

有冇人報下cwb仲有冇

好耐無見apple強勁既劑牙膏銷售

今日好似冇貨
我都係炒價收隻算

炒價係幾多？

1500-1600

1400收隻自用，留聯絡方法

嗚呀好撚彩無請假排
利申炒價買左

巴打幾錢買

好彩冇放到,今日個價fatfat

1550

CWB一對都冇

無人放

我岩岩交收咗
個傻仔原本1600比我講價講到1500

好威水喎

你食炒價買, 唔知邊個傻仔啲

食炒當賺左
點玩呀巴打

好彩冇過去，食個靚早餐先返工

有無巴打放

岩 我錯
不過平咗都開心既

大學唔好幫襯炒家啦，真係on99咩都炒，就嚟遲下出個新色case都炒喇

食炒價唔係問題早買早享受
衰D講句出去排隊都有timecost 自己覺得值就得

不過人地俾佢講到1500都俾人話傻仔就真係慘情D

我都上肥花收左
陣間交收
1550

訂左，等到二月算

回收價1400

1400收自用，留聯絡方法please

你食炒價, 班炒家咪賺囉,
有利可圖, 唔怪得而家乜鳩都拎黎炒,
真正用既人無辦法用正常價買,
就係因為班炒狗知你班人比多幾舊都要狗衝
不過你地錢多就冇得好講,
我寧願將舊錢捐比無國界醫生都唔想益炒狗

去到kt
好多阿婆阿伯排緊隊。
我估d 阿婆阿伯連自己買果樣係咩都未知

香港真係痴線乜都炒

apple 係雞係公廁

係我自己衰等唔切

屌 walkin ST 都無貨

就係為咗三百蚊，其中一個我仲聽到佢話佢個仔買咗隻三千幾蚊耳機，正契弟，唔好好養阿媽，仲要佢出嚟排。

炒既仆街，幫襯炒家都係仆街
唔好問點解香港人生活咁痛苦成日比大陸玩，你地自己都無骨氣有份做成

唔係為嘈而嘈
咁佈家係貴200蚊唔係iphone貴2千蚊
呢200蚊我要請假排的話都唔止
咁點解我唔可以俾多少少去買呢

一樣道理
情人節又好聖誕又好 出面食飯又貴買禮物又貴買花更貴
一樣俾人炒到飛起咪又係要買
新年前頭髮俾人加價加到飛起唔通又屌鳩佢咩

可能會話唔幫襯炒家就自然無人炒..
問題係依家個個國家既applestore都係要等6個星期究竟係炒家多定係貨量少我都唔識分

呢D就真仆街啦 十足十周星馳買張學友飛果幕

仆街apple 特登出貨少，引起炒風。

用下腦啦假磚機

關你撚事咩死an狗

我懷疑根本好夠貨，玩饑餓行銷

唔洗懷疑啦。根本係
你睇佢每間分店放咁多個demo 比人試
d 貨仲要一日有一日無。
好似夾過咁。

去左ifc 問過三個紅精靈全部唔同口供

我信喎呢層
今舖又係apple嬴

唔信信紅精靈啦
佢地都係9 吹

好明顯係啦，如果唔係點會AOS可以早10出貨

咁好有可能24號會有大貨，聖誕推多d貨。之後又餓你幾日，1月1又推比批出黎。

聽日排多最後一次隊

如果無貨會當場屌柒出嚟啲精靈

我理撚得佢鬼佬定Security磅住

大大聲問下佢地係咪特登玩鳩用家

我過黎打氣

做得好!!
不嬲都覺得精靈好串

之後咪又係死死地氣走

邊間分店，聽日等我出黎吶喊助威

其實無一人限買兩隻，連我去攞貨個陣紅精都話你有幾個reservation 可以一次過拎
我暫時見過有個阿婆一次拎左八盒
完全唔駛分開，紅精直接拎八盒比佢

不如俾佢哋怨下啦... 討論區都冇得怨好慘

做乜要影低相，我自己都買左六盒

個時根本貨仲多過排隊既人，Apple有心想d貨開門前清曬佢

邊間ARS有咁多貨?

而家喺Apple Store 買其他野，條隊長唔長

岩岩同巴打交收, 少炒價, 無計要飛啦
即刻拆盒真係嚇一跳, 個size細到咁, 半個煙盒大細
上耳試聽, 零隔音, 少bass, 咩中音高音我唔識分
簡單講就係earpods 無線版
fing 頭唔甩, 叫同事撞我都無甩, 我諗要比車撞先甩
追求音質就等下年in ear 啦
佢定位係方便, 方便, 同方便

俾人係依度發洩下屌下係幾好

地點唔講廢事比人起底

但有過百隻，當時只係得三十人左右排隊

btw 當時亦有鬼佬睇住，照樣一人可以買多過兩隻

點 reserve?

岩岩交收完
爽yy

鳩UP

用遲少少洗死咩，炒乜q

琴日琴手

啲聲都唔係想像中咁差姐
連線快狠準
除底一邊即STOP
戴番即PLAY
係個兩下叫SIRI 好似有D 慢
我油耳都帶得實,
不過好似FEEL到有少少冼咁
但又無甩
正常坐車,行路一定無問題
做工,我敢講一定好過其他牌子
KICKSTARTER出果D

買賣個post勁多人買 炒價都勁多人買

原來個個口裏說不，又9衝

我都唔明, 等下唔駛死..
係唔係個個都急用到咁...
iFans 係唔係錢多駛唔晒 ?

聖誕禮物既野, 好多時都身不由己

咩心理

千幾蚊換取平安夜屌西機會，毒撚唔會明

油耳here
沖涼時順便用指甲括走咁啲油會好啲

反而我覺得 tech geek 先會想要真無線earphone

唔覺囡囡會追呢啲

有線耳機有套屌西
無線耳機無痔屌西

好快出番

暫時係條街冇見過人戴

點解個earphone 充到100% 唔用都識自己扣

玩過bragi先同我講野

佢一肯肯定未玩過

14/1 都準備出貨

根本Apple大把貨，連4星期都準備出貨中

Apple 我屌你

叫等唔到食炒價果班情何以堪

16號都準備出火中

2月都準備出貨中

真係？

我都係

14/1 轉左準備出貨中

訂左嘅快d check 下

呢個消息等於炒家同先達末日

有冇可能2016內收到

16/1 準備出貨

無左14退貨逃生門，先達會唔會人踩人？

用家留名 祝各位訂咗嘅巴絲打聖誕前有得用

未喎我

未 X2
但咁睇法可能下星期都SHIP

我4weeks都轉左...幾時會收到

係就爽

食炒啲人

等walkin都唔食炒啦
過幾個月實大把貨

早知今日唔使咁早起身去ifc運吉....屌...而家好撚眼訓...

炒家正仆街....

巴打今朝我都係ifc

London apple store 今日無貨

係唔駛半個月

唔屌正柒頭

仲係處女

有貨都圍內自己食晒啦 咁多人急住要炒價收

反而想知2weeks嗰啲收到貨未

想問準備出貨中 即係未來一兩日收到？

屌佢老母臭閪呀
16號重pi緊

希望今個星期到

話時話，有冇用緊嘅巴絲講下响街有冇邊d位收得唔好/咩地方會唔穩定？

試過幾次d 聲突然跳一跳 個時坐緊地鐵

啱啱訂咗，16/2先到😂

屌
我都係16/01/2017
點解我冇份出貨....

有冇巴打放售 自用 everhei12@yahoo.com.hk
或有冇巴打知先達咩價錢

各位巴打如果急用既話 不妨down Carousell個apps食300幾炒價 裏面有好多
利申:今日1600收左

黎緊走旅行
想知有既話買返黎有事香港保唔保？

開心使用中...

聽日放假，排邊間最大機會有？

原本1月14號的剛剛8點變成「已出貨」，預計DHL28送達。

屌你本身下個月14號先到依家突發shipped左
唔洗等出年分分鐘就有
睇黎大貨到啦

屌你正呀喂

我都係14/1

興奮到射精

pfs
同巴打一樣 本來14號

今鋪用家真係比Apple玩死
以為等好耐所以食炒價買
點知原來大把貨扮無貨

早買早享受姐，只不過今次早一個星期

有邊次唔係咁 買左咁耐蘋果都慣

我16點解冇反應

應該快㗎啦

嘩....要咁多日先到既

話唔定過兩日就到二月出貨

算快啦，本身要出年14先到，依家早左勁多
佢係上海ship過黎，差唔多啦

隔咗個聖誕假

星期六會送貨嫁

星期六實到

寫明 estimate 28 喎

得apple store既貨，aos貨真空期有成6日
個價應該會升

先達1700 入手 應該幾好
但有較大細聲要用siri 好煩

痴線$1700
我今日去左Apple reseller Store $1588
無人買

想朝早去排應該幾點去

上次八點到前面有十個人

你去邊間同開幾點？

堅？定係連燈抬價？

想一定排到就要7點去到，買定早餐，去定廁所，拎定報紙。

如果你吹水能力強，同時可以識下啲公公婆婆，當係公園傾計。

Where

求其食炒價玩左先啦...個幾舊水...
利申今日買左三隻 兩隻送禮
一個聽緊

連macmini 音質其差
點搞

買開蘋果都知個期係假既

Ifc 已經20人

專業排隊黨師奶佔一半

on9

有無巴絲可以幫我買一對

今日可以交換收

感激不盡！

屌

有冇係尖沙咀排緊？

聽到前面個師奶話尋晚打牌輸左今日賺返就想今日大家都買唔到

今日有貨?

點解班師奶會識炒呢d

買乜鳩都唔知啦佢地
有個呀叔話 哇依家啲手機咁好賺

我心諗屌 你排乜撚都唔知

有貨未?

未知 天才望兩眼
睇口型話有

咁多巴打咁神心出去

報報咩分店

Ifc
50-60人

我排埋今日唔排啦
咁多排隊黨
唔係公司係隔離都唔會咁早去撞下運氣

請問可唔可以幫我買
薄酬

60人

俾你telegram id我

都見到巴打排左幾日

我都片緊出黎

個個都去ifc有咩原因？

公司隔離

去尖咀睇下咩環境先
多人就返歸訓算

Telegram:iamnotali

有無人去沙田

問條戇鳩問題apple store可唔可以用eps俾錢

開心大發現，用緊fitbit blaze，聽歌可以係blaze較大細聲，唔洗叫Siri

見巴打話ifc人多，轉左去Hysan

銀聯，姐係eps

唔得

人在apm

唔該巴打

Ifc 未截龍 派緊
我去食野先 祝各位巴打好運

又一城5x~6x人

Hysan 廿幾人
啱啱轉角

cwb 30 人

請問又一城截左龍未?

可唔可以幫埋我

有冇巴絲有需要，我家下係Hysan

現場都幾多排隊黨
又係iPhone 個班

幾點派籌？

cwb最有機

點認？

有無沙田友？

我都係喎 一大班排隊黨

我都想買
而家出去會唔會冇

成班潮衫戴勞
玩幾年iPhone 都認得啦

炆水啲

巴打係轉角前定後？

沙田會唔會有機？

唔講啦
前前後後都有人用緊LIHKG

沙田咩環境？

尖沙咀都2 30人

3x人

而家渣車出

我前面有三件 咁即碼頭都要排隊乞

冇乜頭髮即 可能撈都係假

KT派幾多？

巴打 一陣相認OK?

好 可能大家在十步內

思疑隨時可以相認

沙田依家咩環境?

偷窺唔好架

搭緊地鐵

好多人下 等相認

沙田頭位係個呀婆

截左龍未?

有無巴絲可以係cwb幫手入對 唔想食炒價

IFC 頭位都係幾日都連續見到既排隊黨

Hysan 個幾隻排隊乞兒 屌你二條友頂六位

照排緊

炒家話ifc 四十幾

又一城廿幾

Cwb 條紅精出黎仲乜

I mean 得咁多個quota

Cwb finish

IFC 應該解散左嫁啦
0815 開始派PASS
我都食完早餐返左公司啦

有冇巴絲方便幫手買多對？

Cut quene

屌臭閪截龍

佢地走晒

點解無人講尖沙咀

第三十二人截

Cut 到幾條四眼潮撈乞前面

趕時間閃先 下次再會

沙田三十個左右

聽日睇黎冇貨

屌奶星，Hysan條隊前面勁多人rejoin

Apm仲未截龍，好撚奇怪

沙田每人一隻，排隊九成係排隊黨。最搞笑d排隊黨吹水係度講，叫d後生同用家正正經經搵份工，同佢哋一齊排爭飯食

有冇人係cwb可以幫手買？
利申：自用
email: suff18.lovekou@gmail.com

數到派左幾多？

屌佢啦，apple 快啲派啲精靈出嚟問問題，唔識唔比買

cwb 巴絲
求幫手買一對

Apple 應該每人一隻，登記身分證號碼，買過30日內唔可以重複。

屌
去到沙田冇哂

頭廿個都係呀婆廢老

有冇巴絲買到一對

九點已經截左

渣車出黎

廢老正仆街呀

因住拎貨個時中風呀

我都見到沙田 前面全部都係啊婆

其實想快D自用都咁難

屌apm 冇派code, 得40隻貨，買唔撚到

我今日7點到ifc 已經勁多連自己買咩都唔知既廢老係前面
勁仆街

有冇巴絲可以放一對
利申 自用

求放一對 自用

aos 6weeks
排隊黨連耳機都炒，一定唔撚會食炒價買！

Fw留三條龍（約六十人）之後趕走後面啲人

結果登記咗廿幾個就已經無貨

今日六間都有貨？

又或者邊度有得買

企第一個個廢中

ifc派幾多人?

如果我只想係 1 月16日 之前買到

大家建議我上AOS搏早派貨定一月頭 walkin?

首賣當日凌晨訂,岩岩轉pfs

訂左先，walkin到咪cut單lo

其實Apple store每朝每人限買幾多隻？

有啲人話2隻，又聽過4隻...

1隻都聽過,任鳩紅狗up

其實限買一隻最好，又多人買到，炒狗都少d

希慎 specialist 話截咗q 全線都冇貨啦

見過8隻一個人

企我後面有成班人，去完一間再跑去另一間，帶埋櫈仔嚟 你班人有冇咁得閑

ifc 其實派幾多人

想收對自用
求巴絲pm

終於買完

ilovetakanemanaka@outlook.com

其實好鳩，前面堆排隊黨會join人入去
條隊越排越長

mk mtr有無人 收airpod , 賣1600 得1對

求放一對自用

Telegram: alanlaucl

我都係啱啱訂, 13/2到

一對自用 一對賣
要的找我
Telegram: irseller

巴打$1550放ok?

點解我14/1仲未出貨

今日有貨真係算佢好彩

前面成班唔使返工嘅廢老一人一個背囊一張報紙霸位

後面年青用家樣夾到差啲買唔到

1550 ok
telegram simonhcm

telegram ed

1500收對自用
ilovetakanemanaka@outlook.com

唉 1月16 仲係 processing....

唔豪巴打

Airpods已知問題，其實我都係中招，一樣既斷線情況

又係6S?

6S Plus

我諗起碼要到1月，真正用家先可以，妟畫walkin Apple Store 買

$1500 求airpod 自用。即場開盒。telegram @sonicbc

準備出貨炸喎

學人炒都算，仲要咁豬

落乜撚野訂

好撚on9 大撚把人轉左做shipped仲快過佢啦
依家肥花現貨都係1550左右我真係唔知有咩原因到時仲有1550

仲 要 落 訂

巴絲知唔知邊到有貨

岩岩aos落左單
2月13先

先達

1500想收對玩下 巴絲有意放留個telegram黎

西吹 收緊$1600

西婆自己都排

如果今日有貨咁聽日會唔會有

ip7唔見左跟機個對想用airpods
岩岩又一城試過竟然無漏音

今日排到
高度讚揚Hysan 既shop leader

十分驚喜，重視真用家。

識英文真係好重要

沙田係咪冇得試AIRPOD? 行左一個圈都唔見有擺出黎

截完都有？

要同佢講先會開出黎

有冇長頭髮絲打用家幫我試一試頭髮會唔會阻到收音

長髮巴打

唔係

諗緊訂隻比女朋友，佢長頭髮驚用唔到

details

早兩日見到人開箱，
到今日落TST 試，連個職員都話第一次開一齊玩

就攪到而家好想買，知唔知聽日有冇貨出或者點知佢會有貨出？

我買一對自用，如果買到係度原價加車費放又點話...

真係堅好j

依家喺又一城Apple Store，有無巴打想放

之前蕃茄寶巴打咪開左個 仲1001 超詳細測試 你可以去睇番

我就係睇完佢個post 先想買
仲有佢真係做左個超詳細測試

想問下向外漏音情況如何？嚴唔嚴重

係啊好多呢度問既問題 蕃茄巴都答過晒了

[番茄開箱]Airpods 最速到手

睇蕃茄啦問

傳送門

大家覺得幾時walkin 會買到

係好特別既case
正皮比cwb store

原本14/1出貨，岩岩轉左準備出貨中，期待期待

等咗成日都未有人email我
個個放晒？

先達咩價？

我建議你唔好講，自己感激就好了

點解巴打咁強調自己識英文？型d?

講d唔講d 不如一早唔好講啦

係, share 完影響到好心既店員

巴打排第幾個

見到隔離post 有4星期嘅巴打已經準備出貨中, 好提子呀

明明我都係4星期, 點解我仲係處理中

原本14/1 貨已出，預計29/12到

幾張單ship撚哂 明明又話4week

14/1 已出貨+1

16/1 已出貨

16/1 已出貨+1

原本14/1
已轉29/12出貨

西吹收緊$1650

正呀喂....我都轉左....

我都轉咗....

仲以為要等到2017

1月仲未出貨既，平時有冇用開個apple id 買野

14/1 已出貨 29號之前到

仆你個街
我1月16仲未轉....

曼狗特別垃圾

幾時到2月

今朝起唔到身

Apple Store 聽日會唔會有得買

Reseller 做緊1899

有無咁多人一個月都等唔到啊

邊間

同問

百xx

邊間？問咗studio A話無

收到風
聽日排隊黨大舉出動

聽日排邊間好

有冇巴打知聽朝咩情況

禮拜六
真係要鬥早

想一定買到，就一定要7:30或之前開始排隊

星期六可能要再早啲，6點半去啦

個個鬥早，點知聽日冇貨出

排隊黨加放假撚全面進場

收到風連續幾日都有貨賣

銅鑼灣嗰間有無 想聽日博一博

你地慢慢排，等過埋性誕送埋上門

今晚8點幾 係先達頂樓放左俾孖妹$1700，如果聽日ars無咩貨，個價係28/12之前應該仲會升

Same

冚家鏟
16/1 pi幾日
我cut撚埋張單算
屌佢老母臭閪

咪係

今日係cwb試左 個double tap call siri 好唔掂 3次得1次work

我試冇事喎，你可能tap唔準個位，同佢講野唔駛大大聲都可以聽到，反而我覺得叫左佢之後比你講野嘅時間太短

排隊中

巴打確認今日有？

搏一搏

巴打排邊⋯我都去中環排一排

多唔多人 而且點排法 第一次為apple嘢特登走去排隊 覺得自己就癲

cwb 已經十幾人喇屌

排咗兩個鐘頭了，今天好冷…

有冇沙田巴打？咩情況

有fd 係沙田排緊，照舊好多廢老

Ifc 咩環境？

有人FW/KT?

around 30 人

殺緊過黎

希望排到

祝你成功啦
我都係搏一搏咋
懷疑啲排隊黨一早收到風

依家幾多人

係咪每人限買兩個？

今日仲要係開11點

頭先十幾
家陣目測廿零
驚佢好似尋日咁快 cut 人

未知，佢每日睇人數決定限買幾多
好仆街

今日多數貨都冇 搏一搏

沙田十一點咋
其他都係十點

其實係會有人出黎派籌定點？

可能有少量所以啲仆街咁早排

9 點幾會有紅精出黎派
但時間就間間不定

想知銅鑼灣係邊度排

KT應該收皮 2X人 廢老 成家蝗咁排

KT 都十一點開

九龍塘目測3-40人

今日又凍又遲開

真係好好彩噚日比我買到對

希慎是咪無人排

其實一次可以買幾多對？

有保安影相數人數

巴打尋日大概排到第幾？

炒價都係加1-300 咁凍真係訓多陣好過

Tst冇貨

炒你老母

所以班排隊黨好偉大係咪要咁講

KT

咁其他都凶多吉少

保安無用的
要紅精靈出黎數先有用

屌
行緊過去

保安只係keep record有人排隊

沙田人多唔多？

去食早餐行過APM
好多廢老排緊

tst 20人

九龍塘無貨

沙田無貨

ifc 冇貨

IFC 大貨呀

一間無貨等於無貨

大你老母呀
出黎講左無貨呀
認住呢d人呀大家

cwb巨貨呀

銅鑼灣呢？

仲有那裡？

apm現場，20幾個

On9仔 block柒左佢

已知今日ifc tst 無貨

沙田無貨，仲要成班廢老係最前面，一話無貨就衝左上樓上間衛訊繼續排

有個排緊隊用緊airpods 個樣好撚串
btw apm出黎話冇貨未

衛訊又有咩排？

銅鑼灣鬼佬出黎話無貨 好嘢 及時制止我出血

衛訊會唔炒價 ？

Diu 你

apm仲未有人出黎講野 但50人都有

十成冇
只係APM啲staff唔出黎講
由得班廢老企耐啲

有定心理準備冇

真心 ？

走啦一間無等於6間無

聽日睇黎要再早d起身

聽日會有咩

唔排了 等算

點解蘋果唔出入耳式

同昨日一樣，又係一cut就成班上衛訊。成班友正PK

聽到昨日d排隊黨講，衛訊好似有限量平電話賣

Aos咪有囉
成班on9仔

其實計返時間，係AOS訂都係遲一個星期左右有貨。好似我原本16/1先有貨，現在已出貨下星期就有，而ARS都只係出得三日貨！其實唔差得好遠

應該每2日佢先放d貨出黎一次

比我講中

等aos算
原本話十月尾都遲左咁耐 唔差在果一個禮拜

廢中白企

高登仔咪一樣
成班係度笑鳩班廢中執個尾彩

去左門市試，各方面都好好，但音質就真係好一般，諗緊買唔買

下年出黑色 後年咪有囉

擠牙膏

唔知聽日排唔排得過呢

其實入耳式技術含量仲低
大把廠都做到
你上淘寶OEM都有
Apple 未必想要呢個Market

白排笑個排完買到嘅

預言家
Est. 28號先到，啱啱收到信息話今日到

點解16/1仲未出貨！

屎忽撞棍買左對

買開蘋果野慣左佢個日子有水份啫 用得開心啲

IR定walk in?

想問下airpods 係咪真係冇delay?
用其他藍芽有d delay睇唔到片

到左貨
本身有人㩒鐘但沖緊涼，即刻沖左去但個速遞走左
好彩打番去客服叫佢轉個頭上黎
如果唔係佢話28號先會再派貨，差啲仆街

邊道買

用左陣 幾滿意

最高質一定係個煙盒 同tictac差唔多 對我呢萬年唔帶袋出街 左褲袋鎖匙右電話既人好重要 買佢都係呢個原因

睇youtube個d片唔覺有特別delay 平時駁車 bt speaker有明顯delay
無其他牌子bt earphone無得比較 mic還可以 up左陣聽到人講咩人又無話收得唔好

唔覺特別易跌刻意fing都無事 無youtube某d片一側頭就跌咁誇張 不過我唔會戴佢跑步做gym個類

拍2下開siri/ play pause有d劣 成日tap唔到 可能未慣手勢
最撚不滿係siri 轉首個歌要同條八婆糾纏 或者拎番部電話出黎撳

講完
btw今朝澳洲aos見有即日instore pick up狗衝買
香港遍地炒家邊有咁易

唉屌
16/1仲係pi緊
今朝去排又無貨

有無巴打有多 想收 開個價比我

Ifc紅精話聽日紅日應該冇貨

我試左個Tap好多次
如果扦心住頭tap 五次得一次認到
唔托頭無乜問題

16/1 仲PI緊

同病相憐

x2

唔好唔記得apple已經收購左beats，一樣賺埋入耳支持者

我cut佢老母臭閪單
等walk in

有無巴打都係2月13先有

我13/2

（不過我有多對29/12）

有問題問，係咪我打開個盒仔就suppose會有pop up!?
如果我想查盒仔重有幾多電，理論上係咪我就算聽緊歌，我打開個吉盒仔都應該有野pop up!?

因為我第一次連個時無野pop up/十幾秒後先pop up，我要係藍牙list到搵先連到

如果你pair 咗，去battery widget 就會睇到

冇人排？
KT又係個兩家人 又係個架BB車

全線今日無貨

巴打識紅精靈？

source?

佢早出貨應該係有批人訂多過兩隻俾人cut單 release 返d額出來

ifc st fw no stock from ip4hk
我行緊去尖沙咀confirm

Cwb 冇貨

聽日再排

又一城紅精靈講

KT已走 明天繼續

Tst 仲未宣布

hi bro
利申：排緊

見到你

沙田無人

衛訊好撚多人

大公司 show pass 有無九折？

我大前日七點零幾分到都要排二十幾

ST越有價班排隊黨出動時間越早

其實真係用做一陣就值得排隊同呢度去果度去
AOS 都有，等下都冇咩所謂啫
又唔係咩好緊要必需品
不過咁，人人價值觀唔同

無訂想買現貨/想炒掛

一眼望落去，又係果幾個排隊黨

聽日有冇呢

要unlock + 放近佢先會即pair up
Pair 左之後睇電一係Battery widget一係咁

有幾條友排通頂

Wilson 排咩

紅日梗係無⋯
我乖乖地等AOS算

依家AOS要等幾耐？

訂左先啦，買到咪cut單囉

我早2日訂係13/2
照佢而家咁出貨法，應該1月就有
我仲有隻係14/1變左29/12，仲有好多巴絲都早左出貨

想問下aos多數邊間送貨
因為日抖番工屋企冇人收嘢
如果順豐送都可以落樓下攞

我會搏吓

我都諗住排沙田

正路dhl , 平野$1.7 , iphone 先會用其他

confirm 聽日有貨

唔該晒
如果多數dhl去walk in買算了

到時airpods可唔可以用係ps4？

油耳⋯

真唔真

PS4 有Bluetooth headset 咩？

真係有大貨聽日就一早狗衝

聽朝去apm 排

Chung幾點去排

為左幾舊水日日排隊等咁耐
出邊都係1600-1700姐

唔想俾炒家賺

5點排

9點左右。。

方便就真既
用左四日
擔心會跌既人真係好on9
咪撚買啦唔該
隻野輕到咁 點會跌
等於放粒棉花入耳
你fing得甩粒棉花

咪咁講呀
班撚樣一陣又話棉花都會甩呀

而家去邊間排隊至好， 又一城，ifc ，tst 的話

見外國有啲人用係好易跌
因為佢應該耳形唔岩
如果無用開earpods最好去 Apple Store 試下先
自己試過點fing都唔甩

屌，買左番黎狂斷線連唔到
癲到電話放褲袋都可以窒到聽唔到
以為airpods問題，點知搵左另外兩部iphone試隔幾米都好順，先知係部電話藍牙問題
有無清知整藍牙幾錢到

6s定7

好慘

6呀
依家可能要割愛對airpods比老豆
懷疑係上次整wifi嗰時搞到咁，因為wifi同藍芽係焊埋一齊

痴線
又一城排左十幾廿人
天有紅繩圍住

又

打開盒要放近部機5cm內先會彈popup

Apm目前十幾人

係咪又係個兩家人 又係bb車？

Apm 咁早都成廿人

呢隻野如果對音質有少少要求，我叫你咪晒錢

利申：錢已跌

fw no stock from ip4hk

DHL今日派貨

其他店都confirm no stock?
上面排FW個位巴打可以證實？

沙田咩環境？有冇貨？

尖沙咀無貨

Fw no stock

一男一女推住bb車 黎幾日都見到呢家人

有無巴打響又一城？咩環境？

聽日又要再排

點做到今日派貨？

有無巴打知Apm 咩環境

今日應該全線無貨

cwb有冇巴打排緊

aos 算

無貨

排過，冇貨已㪚水

巴打本身預計出貨日期係幾時？

16/1果批,部份貨已shipped,有機會今日收到

乜今日都會開工咩dhl??

打左去check...佢話apple 件要28號先派...

sosad 我13/2

原本係16/1

今日紅日放過人啦

我對 14/21 都到咗香港

到左x2

唔會到左唔派咁仆街掛

2月10慢慢等

食幾舊炒價好辛苦咩
定樓上全部炒家想入貨

昨晚係先達放$1710，今日個價應該仲keep到

原則問題，信仰問題
唔想比炒家賺
係都要蘋果親自賣比我，reseller都唔幫襯，吹咩

貴8蚊都唔想比呀on9
就係有啲人食炒價先至長炒長有咋
仲要講到唔肯食炒價嘅人先係有問題咁

食炒價唔係問題....問題係我最多幾日後就有原價到手...做乜要比錢乞兒

只有炒家先鼓勵人炒價入，又唔係限量，點解要食炒價，就係咁先搞到乜撚都炒一餐，有$50執都成村人仆過去

日拍20000yen搞掂，用集運順便買其他野

國際件星期日都會派，不過要早一日打電話去book時間

死都唔食炒價

佢一check就check到蘋果件....話節假日唔派蘋果件

是但啦，等幾日

上面班人排咗成個禮拜

想問下排隊攻略

大家買到嘅係幾點開始排？

利申: 去任何一間都最少要45分鐘

幾百蚊都炒炒炒，抵班垃圾一世窮
真用家 等walk in買，買蘋果野只係鍾意係apple store等藍精靈拎俾我，然後慢慢俾錢

人地外國排第一排幾日帶埋帳篷都係死忠

香港排第一係呀婆，妹下妹下，連自己買緊乜都未知

阿婆係apple die hard fans

阿婆萬歲！apple萬歲！

冇信用卡，等walk in

apple儲值卡咪得

iTunes pass 餘額係咪可以買到？
鋪頭買用得唔得？

落鋪頭買Apple gift card 就得

有冇巴打聽日去尖沙咀排

唔好買錯呀 itunes card (周街都有得買)係用黎買app
得apple store先有得既係apple gift card 你要買呢隻

嘩屌
好撚叻呀

有興趣 自用

呢幾日假期日日都排
但日日都無貨
屌佢老母

唔撚係呀 唔通我想快d用就要食炒價

你住樓上

想自用排唔到，1600收一隻 有無巴打成全
ekwai2010@gmail.com

上網買啦屌，on 9 益炒家

睇住班傻仔日日排都冇貨

係咪真係個個都趕住用訂都等唔切

定係d炒狗响度造市呀

聽日有冇貨？

收到風好似少量 應該630排

岩呀 賺左$400拎去睇醫生啦

個post好多炒狗

( Show Blocked User - 彭定康 )

日日放流料

今日個價仲有$1700

( Show Blocked User - 彭定康 )

幾時先有得walk in
第一日有得賣果陣見到4week 無買好後悔
本身仲諗住APPLE 會有大量現貨比我地做聖誕禮物

你aos照order左先啦，炒家去到負數都會同你搶

唔得閒係屋企收貨都係一個問題

可以夾時間叫佢咩時間送

有冇巴打排緊啊 今日有冇貨？

Ifc終於返貨

巴打前面排緊幾多人？

巴打可唔可以幫手買一對

影張相睇下幾多人排緊隊

我都係，個陣以為無乜貨先4week，依家直頭6week

CWB 9點45先出黎講冇貨

其他店有冇貨？

其實8點15講過一次

流你老母個臭閪咩 好心話你知有 就好似呃鳩你咁 洗唔洗每間貨量整張圖等炒狗同你搶呀

個紅精靈仲要講今日好凍 所以早啲同大家講冇貨唔好等

8點45先到所以唔知

1600有無人放 留個telegram黎

( Show Blocked User - 梁朝偉 )
( Show Blocked User - 彭定康 )

呢幾日明明日日都無貨，但樓上兩個人
日日都呃人話有大貨返
正仆街！

隨時可能係同一個人

琴日咪講撚左今日有少貨 樓上咪有人ifc買到囉 咩撚野叫日日呀 臭閪 係咪自己買唔到 柒柒下咁呀

Iphone+airpods+apple watch
舊電點頂

我日日都係咁，無咩問題

BLE

Ok 嘅，用咗apple watch 電話反而好似多電咗

等緊連登watch版 到時就正

先達收緊$1720，good luck

啱啱落單, 睇怕都有排等

屌你老母你夠話尋日大貨番
番你老母咩死撚開啦

7+ 完全冇問題

前幾日先1600收左

條撚屌仲要咁撚厚面皮

戴EarPods 會戴丁耳痛係咪唔應該買

用咗一星期左右，發現咗個問題，

就係太方便喇屌你老母
打開個盒，放入耳內，瞬間連接iphone
返到屋企，打開macbook,
按藍牙連接airpods, 又即刻連到
用到無電，放入盒中叉電，15分鐘又用得喇
個盒無電？ 一條lightning線又搞掂

以前果啲藍牙耳機真係俾唔到呢啲體驗我
用過jaybird x, freedom

Apple 唔係第一間整呢啲產品嘅公司，但一定係最好體驗嘅公司
touch ID 如是，Airpods亦都如此

係，你預自己日日戴，唔舒服點得

如果你戴earpods 1個鐘會開始痛，AirPods 個半鐘先會

好去訓覺喇

點解我用notebook search 唔到airpod

1月16 送貨。啱啱轉左 prepare

仲pi緊

難以想像竟然仲有人未ship

好出奇呀？

我都16/1, 出埋貨 聽日有

聽日有冇現貨

今日是咪冇貨

Cwb冇貨
早知瞓多陣

cwb已經好多日冇貨，唔知ifc有冇呢？

依家先去ifc 會唔會太遲

IFC無貨

各位巴打聽日再努力過

咁凍真係冇勇氣去排

16/1 尋日先轉prepare
仲未送黎

貨件已交由運務員遞送中

有無巴打今日收貨多一隻讓比我自用
油腳費少不了

今日卒之pfs了
16/1

2/10仲未轉status

貨已收

1月14都未轉，2月先GPs 唔洗諗啦

原來盒耳機咁細

正呀喂....嚟緊喇

26號到左香港，仲未送....

貨已到，今晚有得玩

4weeks冇訂等walk in既on9 here

原本16/1 先收到，上個禮拜出火，本來話29/12先會派件，今朝10點就收到

+1

唉柒左無訂,呢家訂又可能要等好耐
我唔介意加少少錢買隻,有無巴打放
開個價

快d去AOS訂啦！話唔定一兩個禮拜就到

今日打算再1650收唔到就死死地氣去訂算

2月個水幾時有架 好想要

啱啱上網睇已經係速遞員派貨中

仲未比速遞員派

same

想問下百記瘋宅有無貨？

百記18xx
F記無

1650 絲打可以line我 iphone6jj2014

梗係訂左先，買到再cut單

其實我係巴打

1650可以pm email我, aos今日到貨 : 2016irlam01@gmail.com

去排隊囉

睇完番茄寶哥既開箱已中毒，即日入手一隻
不過食炒價

我又係想1650入一隻
有無巴打可以北角交收
留個聯絡

但電話係咪要長開住bt先會一打開connect到??

幾錢炒價?

1700

OK啦,都係多4舊
茄寶哥個開箱有無LINK?
等我又毒下自己先

北角地鐵交收$1700
Telegram:ken22

單邊聽好似無5粒鍾咁耐

大家覺得舒唔舒服
我帶可能十五分鐘到就痛 但有時又冇事 可能我耳仔細

唔係入耳嚟講呢個算幾好戴嫁喇

巴打係咪係肥花都放緊？

有冇巴打買？

咪撚柒啦屌

自用福音，降價準備

旺角百記有冇貨？

1500 有冇得諗，自用

有d 想買

係邊度？

已去沙田愛姐 1710

請問如果aos 佢係幾時收我信用卡錢？
想依家aos 住先，未收錢前有walkin 再cut 單有無得諗？

正確玩法
btw 呢排walk in 咩環境

唔係即扣咩 我用恆生卡買即刻扣我錢

Hold limit only

咁落單先

收airpod $1650

有意 telegram : alanlaucl

收幾多?

我email 左你喇
你無反應

你地其實係咪好少戴住傾長時間既電話？
我見你地無人講會斷線既issue
其實外國已經好多人發現L+R傾電話會經常斷bt⋯⋯

香港應比較少人會長時間用earphone 傾電話

唔怪得無人point out個問題

$1600收全新未開airpods自用
即時交收
地鐵西鐵站就你

有意telegram:

有無港島巴絲文1600 留telegram黎

1月16。啱啱 ship 左啦。預計31號收 DHL.

放

終於炒價食左隻
今晚有野玩

收airpod $1700
Telegram:kenneth12

同earpod比d音質如何，本身想另外買多隻耳機

唔係掛...
我就係諗住要嚟講電話，點為之長時間

定係個別問題？

有冇巴打試過用黎打音game
有冇delay

stronghold啦

漏，設計一樣

坐車坐隔離條友照舊心入面屌鳩你

可唔可以單邊用？我揸電單車唔想兩隻戴曬

可以

雙倍電量

1650都冇人要啦

2月15送

1400收

有漏音問題，不過對比本身有線果隻，已經好好多，
功能黎講 堅好J

番茄寶巴打果邊好詳細，可以過去睇睇，我都係睇左先入手
[番茄開箱]Airpods 最速到手

今日傾電話，又未斷得哂，但唔知點解會窒窒下，用左2日黎講第一次咁

有時行緊，電話係褲袋，聽歌都會有窒窒下情況，試過自己隻手掃到褲袋會都會窒，懷疑有干擾？

收1600 x1 自用
地點就你

問多次用家漏音情況如何

今早收到dhl件貨
今晚就俾女友試玩破左第一次處

事源佢長頭髮遮耳仔既關係，
帶左陣之後諗住飲水，
一抬高頭就 .....
都唔知屌佢耳窿大定係頭髮釣到好

自用1600 想聽日收

最好東鐵沿線

telegram @buyairpod

收自用
可即場拆比你睇

telegram:snooze76

即場拆
telegram: buyingairpod

應該係藍芽問題，好似我咁
試下搵第二部電話試下

今日會唔會有貨 想去APM碰運

Tst 無貨

AOS 突然轉咗shipped
原本1月16號送，依家31號送

Me too, 希望 30 號用到

apm 希望有貨

去到apm 見到前面阿排隊阿姐係咁打電話
唔知係咪知道今日又無貨

Cwb 無人排 即係又無貨 屌佢老母

希望在明天

點解佢地咁早知。唔係9點紅精先出來宣佈

你信班炒家無派錢俾職員？？

第一輪八點鐘會有紅精宣佈

利申：排咗幾日食白果經驗

同埋可以係玻璃揮手叫紅精靈過黎問有冇貨嫁麻
雖然好柒

開得大聲一定會漏音架啦，就算入耳都唔係對對都唔漏音

有d仆街精靈唔答，我係出前兩日問佢係咪有貨都唔撚答

我又無你個case咁嚴重

同埋用緊7+，斷估唔會新機都壞掛

尋日$1650收左隻DHL貨無單既
玩左一日 唔係好岩自己 咩方面都好好
係唔隔音自己接受唔到 有無巴打想接？
$1300 北角交收

屌，早個同你收啦

今日仲係無貨

七點半左右附近啲排隊黨收到風話沙田冇

心諗打定輸數

一間冇=全線冇果然係定律嚟

點解, 我都係 16/1, 點解仲係即將處理完畢

昨晚10點幾 先達仲收緊$1700，個價好硬淨

我有趣
留聯絡

Airpods 用家/等候討論區(2)